[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2072)

1001搶完唔開

slow

水手狗和都和唔到

屌 搶完又唔開 想點撚樣

邊個唔開

前鋒大波重燃希望

前鋒杯佢開大波啦

屌邊個搶完又唔開

差d 全大波， cls

三賤比多角

三賤和波cashed

首爾

札幌唔好冰啦

支持

兩角呀 心跳

2隊垃圾想收工咁

水手追和未

箭 等收錢

鯨魚前鋒比多粒

比多球收全格

箭6.5大

-2c

屌你老母前鋒兩隊撚狗

同路一齊收錢

收米

4：4

西鯨比多球/比多c

8.5b cashed

-1c

西鯨角大cashed!

屌你前鋒

2000本

1. 老鼠 10.5 s 1.81 $200

連角啦心跳

比多角啦求神

🐳補幾

仲有10秒補完

比多角

水手1:0

老鼠

悉尼老鼠想點

刷多角啦心跳 屌

今日假波日屌你老母

多謝中家俾面買悉尼老鼠

兩隊水手都

前鋒嘩

神船又想補到和?

前鋒？？前鋒？？？

2:1

屌你！

前鋒！！！

前鋒 抵你拎冠

日職全大....

嘩屌， 全大波

屌你兩場角球都開得咁西 買7.5就開7 西鯨果場要9.5就開9

日職全大
0:0果場馬會冇開

全大波 cls

屌你前鋒好撚感動

做善事

大家一齊跟我嗌 前鋒前鋒前鋒

8串1日假大波$1000 cashed

應該有人買左全大串起

派

十萬

幾球省落去旁証扮睇唔到食角
當人盲

Lm

邊隊打附加賽

老鼠win 有2.75

-1 盤先1.74

狗會上年尾輪開8場7場半大全大。今年尾輪開8場8場全大

有人派1000？前鋒大左

2場協議假波 日乙又係玩和波

派我ok?

磐田自己申請落附加賽

lm

呢次唔派唔得啦你

垃圾鯨 差果一角都唔刷埋佢

FC悉尼在第5輪比賽終於失守，主場1比2負上季總冠軍墨爾本勝利。之前4仗聯賽取得2勝2和成績的這支強隊急欲反彈，北上作客中岸水手應該決心十足。

FC悉尼甚少有兩連敗成績，撐得過！

其他心水
第一隊入球：FC悉尼

值得留意的一點是，中岸水手在對上3場聯賽均是先失球的一方， 今仗FC悉尼要重回勝軌的困難不大，先拔頭籌一樣值得追捧。

馬會重心 冇睇

果然好多人好聽話支持悉尼

馬會咁都中

串中1000零1場細
最衰札幌贏唔到4串5收唔哂

咩事 咁快6角

水手禁屌怒刷

7c?

7

雪梨水

半場追和先啦

狗會又封角

老鼠又做咩柒

唔會追得到

9c咩玩法

悉尼唔入局 半大咁都死

屌
垃圾

12m

12碼？

唔好炒呀 12m

1-1

Goal bro

收注半大先 係時候cup la Sydney